{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103896",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 평산 노바호텔(NOVA)"
    },
    "text": "梁山平山Kは35室の客室を保有している宿泊施設です。客室はランダムで割り当てられ、すべての客室には2人用スパ浴槽があります。また、客室内には55インチの高画質テレビが設置されており、Wi-Fiも提供されています。宿には1室に1台のパソコンが設置されています。この宿泊施設は無人テルで運営されており、フロントに電話で予約者のお名前を言えば入室を手伝ってくれるサービスを提供しています。宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。位置的にEマートトレーダーズまでは徒歩2分の距離、平山グリーンフィールドまでは徒歩2分30秒の距離です。サムスンデジタルプラザとザルアウトレットまではそれぞれ徒歩3分、6分、熊山までは車で4分の距離です。また、ccまでは車で11分かかります。訪問者のレビューを総合してみると、宿の清潔さと施設に対する満足度が非常に高いことが分かりました。特に、テレビの大きさと個人駐車室がユーザーに良い印象を与えたものと見られます。このような評価から、この宿は清潔で便利な設備を備えた宿と評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には35室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には2人用スパ浴槽と55インチの高画質テレビが設置されており、Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にパソコンはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には1室に1台のパソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のフロントはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設のフロントでは、電話で予約者のお名前を言えば入室を手伝ってくれるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語の案内を支援していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から近くのスーパーマーケットまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から近くのスーパーマーケットであるEマートトレーダーズまでは徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から平山グリーンフィールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から平山グリーンフィールドまでは徒歩2分30秒の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からサムスンデジタルプラザまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からサムスンデジタルプラザまでは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からザルアウトレットまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からザルアウトレットまでは徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から熊山までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から熊山までは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からccまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からccまでは車で11分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでは、どのような点が高く評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、清潔さと施設に対する満足度が非常に高く評価されています。特に、テレビの大きさと個人駐車室がユーザーに良い印象を与えたとされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 550
    }
}